依家喺牛柒鍋，有冇攻略？

如題...

要三哥米線 十小 走芽菜

我驚俾人屌喎... 食住雞翼先o 唔ok?

係咪要三哥塞牛丸入你屎眼你先識驚？

三哥ok 啦，呂先生先係令人怕怕

唔講住... 開餐， 有乜我食住覆

要墨而演 懶肉 十小 抓餃才

茂呀茂呀... 食唔食臭亨木耳呀？

早乜牛柒鍋post 變咗譚仔 post?

想問吓係機場譚仔食完大辣上長途機肚屙點算？